我係酒吧識咗個女仔

我4點幾落黎就見到你醉咗係到
知道咗你唔開心既原因
我地好似冇傾過計
唔知你有冇睇連登
但我好想同你做個朋友
試過ig搵你 但你冇覆我

有冇機會做個朋友？

求幫推

點解負評

完全1999

你明唔明？

Sorry lor

你鐘意靚女姐 冇話靚女鐘意你

唉
但我想試下同佢做個朋友

唉 算
完

無傾過計又知佢唔開心嘅原因

佢有朋友
我係佢朋友口中得知

你真人見到佢仲上網？？？？

淨係見過一次
佢仲要係醉左

instagram無覆你 咁呢度都唔會覆你架

ig可能佢無留意到我私密左佢姐
因為佢有比我follow